你地覺得john wick會唔會有good end

其實開始爛爛地
寧願佢完左佢算數

以為第3集係end 睇完先知未完有少少唔鋸

第三集真心悶 但都想睇個角色完結

始終呢系列電影 成個故事直落

應該4完

感覺John Wick最後會死

佢要死好易 亦都好大機會
但唔知有無方法唔洗死 真正退休

覺得最後係會講john wick 生活一切如常,
有番架心水靚車, 同隻愛狗一齊繼續故事一開始既生活,
所有野好似冇發生過咁

係就好 放低過去 有埋愛人仲好

第四集應該同High Table開戰，要真正退休嘅話一係摧毀High Table，一係High Table最大粒個個肯俾佢走。

但係咁Dark嘅電影Good End反而唔係好夾，應該都無可能。

死唔死high table都應該收硬皮
2同3集收左成班靚返嚟

幾時出4先 會唔會最後連4都拍唔成

得到 iron man 裝甲 成為下一任 iron man

但係比較起上黎都有段距離，始終High Table勢力資源大好多。

我估佢嘅結局會抄蝙蝠俠